覺唔覺TVB明星就算幾型幾索都好都會有陣柒味?

一同TVB啲垃圾劇垃圾節目有過關係就會惹到成身俗柒臭味

煎pan

部分離咗巢嘅反而開始上神枱

唔覺 坤哥好形

佢地係撚明星咩
出咗將軍澳都冇人識佢地啦

演員當明星

Tvb 唱歌個堆係，點都有陣柒味，
依家無左亞視，所以啲柒人去晒無線

陣啲Tvb味冇咗，感覺上清新咗

其實TVB作為一個電視台真係好醜怪
影衰香港

反省下點解香港出唔到band of brothers

不過一諗起band of brothers班演員會變左而家八點鐘 噁心回家 班人

我心諗.........

班屌

一開電視見到TVB，真心成陣柒味飄到成屋都係

所以我好耐冇開過電視

一直覺得tvb做乜節目都有種老土感覺,後生仔節目為甚

撞過林師傑同條女
男既大聲講電話驚死人唔知佢係藝人

係
同埋愈係偏離一般tvb路線想扮有諗頭嘅節目陣柒味愈重

邊keep住做柒嘢,邊懶大方抽返自己水,都幾肉酸吓

仲有樣嘢又係好難頂,嗰台又維穩又盛,都可以叫人將新聞台同其他節目質素分開睇,
嘩屌大台個東張西望已經做緊呢啲閪嘢仲點撚樣分開睇呀,
就算睇都無乜所謂,我明好多人對呢啲閪嘢都睇到淡哂,
但都唔使擺上網講,咁上心咪又係間接幫個台做宣傳